有睇立法會會議情況就知獻世派驚緊

平時班撚樣串柒柒咁
呢排身體語言同言調都有啲焦急

證明9月近了 我地要快啲部署
尤其是初選呢樣野，初唔初選唔緊要，最後拎到共識就得
唔好要選民估估下投咩